買左份禮物比女性朋友

但點開口送比佢好?唔想話比佢知我自己買

渣ga

佢都唔想收